去twitter叫人投侵 必須要扮得中肯啲

唔好直接叫人投侵
要扮得中立啲
例如：
Both Trump and Biden suck, but at least Trump has done more to counter China

I don't like Trump at all but I'm glad he stands up against China

同埋username都個性化啲 西化啲
唔好顯得係香港人
例如
billieeilishfan eminemfan
fcbayernfan royalmadridfan
proundtexan proundcaliforian
gardeninglover
或者 Tom James Angel Lily 之類

唔好直接叫人投侵 淨係講佢比biden好少少/做咗多啲嘢

必須你老母 講廣東話呀

Jm9???

你講開必衰？

唔使咁講
理性討論
提供 counter evidence /Factcheck
叫人睇哂兩邊，唔好信哂主流傳媒先決定
咁已好夠